Ik was gevoelloos wordt voor een lange tijd, de halfbakken vertelde me, en toen kwam ik tot we in duisternis kwam en hij met een gezicht nat, want ik vond daarna met bloed van een gesneden voorhoofd, was ik struinde water over mij.
